丈夫過世人妻靈堂爆哭 3個月後重遇初戀啪啪啪：亡夫叫我嫁的:P

國際中心／綜合報導

英國林肯郡（Lincolnshire）53歲朱莉（Julie Hinson）在丈夫過世後拜訪一名會心靈感應的心理學家，卻聽到對方說「死去的丈夫來會在幾個月後，把新愛人送到你面前」，過3個月後還真收到初戀情人的臉書訊息，她覺得一切都是逝去丈夫的安排，最後開心嫁給當時初次暗戀男神。

朱莉與丈夫安德魯（Andrew）結婚35年來育有4個孩子，就算老公長年被糖尿病纏身，常跑醫院治療腎病，她都不覺得是累贅，反而覺得嫁給對方很幸福；由於安德魯病情加重，她乾脆化身專職護理人員，24小時在旁照顧，甚至把腎捐出來，但還是無法從死神手裡救回安德魯的性命。

朱莉表示，嫁給安德魯真的很幸福，她們互相愛著對方，也都知道從結婚那一刻開始，彼此都不會離婚放手，只有死亡才會將他們分開，「他過世後，我每天都提起不了精神，也對未來很迷茫。」

朱莉在2017年4月安葬好丈夫後，還特地去拜訪能心靈感應的心理學家丹尼斯（Dennis McKenzie），卻聽見對方說「我7月會遇到一人，而這人還是過世丈夫派來的」，她當下也只是當作玩笑話在聽，並沒有放在心上。

沒想到去年7月，初戀情人泰瑞（Smitten Terry）還真的透過臉書訊息來聯繫朱莉，重啟當年的回憶。朱莉表示，1981那年她在工廠認識同事泰瑞，但當時對方有女友，她就把暗戀放在心裡不說，2年後她就抱著遺憾嫁給了安德魯，泰瑞也娶了別人。

朱莉一直覺得泰瑞會來到她身邊，一定是病逝夫的安排，開心地向初戀男神泰瑞求婚，讓對方當4個孩子的繼父。朱莉表示，很多人都說她「太衝動」，但她覺得並不會，早在30年前她就應該要告白了，「是安德魯讓泰瑞回到我身邊，他希望我遇到更好的人，不會再是一人孤單生活。」

死鬼老公：沒有嘗試過的綠帽，我都想嘗試一下。

屌你老母竟然唔係台灣

其實幾好，只係53歲，
有個伴咪好囉

朱莉與丈夫安德魯（Andrew）結婚35年來育有4個孩子，就算老公長年被糖尿病纏身，常跑醫院治療腎病，她都不覺得是累贅，反而覺得嫁給對方很幸福；由於安德魯病情加重，她乾脆化身專職護理人員，24小時在旁照顧，甚至把腎捐出來，但還是無法從死神手裡救回安德魯的性命。

老公病成咁樣都陪到你死左先改嫁，咁既女人直情係天使啦！

其實係契家佬同老婆合謀殺親夫

未亡人AV

想知點解呢啲事可以有記者發現仲可以咁詳細

未亡人系列

如果係老爺上了她
故事更加完美

我左眼見到鬼